退吧

敵進我退

不要作無謂犧牲,明天再聚

你來我走,你走我又再來,看誰有機動性